\begin{lstlisting}[language={Command}]
## 関数出力のモニター
foamMonitor -y "[-1:1]" -r 1 postProcessing/forceCoeffs/0/coefficient.dat
# -y : 縦軸のレンジ指定． -r :更新秒
# "File postProcessing/forceCoeffs/0/coefficient.dat does not exit" → 暫く待って再実行
# "foamMonitor: command not found" → 以下のOpenFOAMの環境設定を再度行う
module load gcc/8.3.1 impi/2021.8.0 openfoam/v2106;source $WM_PROJECT_DIR/etc/bashrc
\end{lstlisting}
